msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-14 15:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-14 15:53+0800\n"
"Last-Translator: 皇家元林 <i@hjyl.org>\n"
"Language-Team: hjyl.org <i@hjyl.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x;esc_html__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../archive.php:20 ../index.php:17 ../search.php:13
msgid "<<"
msgstr "<<"

#: ../archive.php:21 ../index.php:18 ../search.php:14
msgid ">>"
msgstr ">>"

#: ../comments.php:2
msgid ""
"This post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr "此文密码保护。键入你的密码才能看所有的评论。"

#: ../comments.php:5
msgid " Leave a reply"
msgstr " 回复"

#: ../comments.php:5
msgid " 1 Comment "
msgstr " 1条评论 "

#: ../comments.php:5
msgid " % Comments"
msgstr " %条评论"

#: ../comments.php:5
msgid " Comments Off"
msgstr " 评论关闭"

#: ../comments.php:9
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: ../comments.php:9
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: ../comments.php:15 ../comments.php:47
msgid "(Toggle)"
msgstr "(打开)"

#: ../comments.php:16
msgid "(Close)"
msgstr "(关闭)"

#: ../comments.php:47
#, php-format
msgid "Welcome <strong>%s</strong>"
msgstr "欢迎回来 <strong>%s</strong>"

#: ../comments.php:47
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ../comments.php:47 ../comments.php:48
msgid "(required)"
msgstr "(必填)"

#: ../comments.php:48
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: ../comments.php:49
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: ../comments.php:54
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "你必须 <a href=\"%s\">登录</a> 才能发布评论。"

#: ../comments.php:55
#, php-format
msgid ""
"Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"Log out of "
"this account\">Log out?</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%1$s\">%2$s</a>已登录。 <a href=\"%3$s\" title=\"登出账户\">退出？"
"</a>"

#: ../comments.php:62
msgid "Leave a Reply"
msgstr "发表评论"

#: ../comments.php:63
#, php-format
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "回复 %s"

#: ../comments.php:64
msgid "Cancel reply"
msgstr "取消回复"

#: ../comments.php:65
msgid "Post Comment"
msgstr "发布评论"

#: ../comments.php:73
msgid "Pingbacks"
msgstr "引用通告"

#: ../footer.php:3
msgid "CopyRight"
msgstr "版权"

#: ../footer.php:3
#, php-format
msgid "%1$s Powered by %2$s"
msgstr "%1$s 由 %2$s 强力驱动"

#: ../footer.php:3
msgid "https://hjyl.org/"
msgstr "https://hjyl.org/"

#: ../footer.php:3
msgid "https://wordpress.org/"
msgstr "https://wordpress.org/"

#: ../functions.php:40
msgid "Primary menu"
msgstr "主菜单"

#: ../functions.php:41
msgid "Mobile menu"
msgstr "手机菜单"

#: ../functions.php:117 ../functions.php:343 ../inc/content-slide.php:48
#: ../inc/content-slide.php:70 ../inc/content-slide.php:86
#: ../inc/content-slide.php:119 ../inc/content-slide.php:148
#: ../inc/content-slide.php:174 ../inc/content-slide.php:200
#: ../inc/content-slide.php:226 ../inc/content-slide.php:252
#: ../inc/content-slide.php:278 ../inc/functions-widgets.php:41
#: ../inc/functions-widgets.php:101 ../inc/functions-widgets.php:161
#: ../inc/functions-widgets.php:277 ../inc/header-breadcrumb.php:38
#, php-format
msgid "Untitled #%s"
msgstr "无题 #%s"

#: ../functions.php:189 ../searchform.php:2
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../functions.php:197 ../inc/header-breadcrumb.php:4
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: ../functions.php:205
msgid "Single"
msgstr "文章页"

#: ../functions.php:213
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: ../functions.php:221
msgid "404"
msgstr "404页面"

#: ../functions.php:229
msgid "Other"
msgstr "其他页"

#: ../functions.php:280
msgid "Wait a moment..."
msgstr "请稍候..."

#: ../functions.php:281
msgid "Good Comment"
msgstr "提交成功"

#: ../functions.php:300
msgid "Open menu"
msgstr "打开菜单"

#: ../functions.php:376
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s前"

#: ../functions.php:381
msgid "Just Now"
msgstr "刚刚"

#: ../functions.php:383
msgid " years ago"
msgstr " 年前"

#: ../functions.php:384
msgid " month ago"
msgstr " 个月前"

#: ../functions.php:386
msgid " days ago"
msgstr " 天前"

#: ../functions.php:387
msgid " hours ago"
msgstr " 小时前"

#: ../functions.php:388
msgid " minutes ago"
msgstr " 分钟前"

#: ../functions.php:389
msgid " seconds ago"
msgstr " 秒前"

#: ../functions.php:557 ../functions.php:558
msgid "HILAU Theme Options"
msgstr "HILAU主题设置"

#: ../header.php:109 ../header.php:111 ../inc/content.php:60
#: ../inc/content.php:62 ../inc/functions-comment.php:89
#: ../inc/functions-comment.php:153 ../inc/functions-comment.php:154
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: ../header.php:115 ../inc/content.php:66
msgid "Leave a reply"
msgstr "回复"

#: ../header.php:115 ../inc/content.php:66
msgid "1 Comment"
msgstr "1条评论"

#: ../header.php:115 ../inc/content.php:66
msgid "% Comments"
msgstr "%条评论"

#: ../header.php:115 ../inc/content.php:66
msgid "Comments Off"
msgstr "评论关闭"

#: ../header.php:117 ../inc/content.php:68
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../inc/back-compat.php:12 ../inc/back-compat.php:20
#: ../inc/back-compat.php:34
#, php-format
msgid ""
"HJYL_HILAU THEME requires at least WordPress version 5.0. You are running "
"version %s. Please upgrade and try again."
msgstr ""
"HJYL_HILAU THEME要求WordPress版本至少5.0以上，你目前的版本是%s。请升级后再"
"试。"

#: ../inc/class-metabox.php:59
msgid "Download Options"
msgstr "下载资源设置"

#: ../inc/content-none.php:3
msgid "Nothing Found"
msgstr "什么都没有"

#: ../inc/content-none.php:13
#, php-format
msgid ""
"Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好写博客了吗？ <a href=\"%1$s\">从这开始吧</a>."

#: ../inc/content-none.php:26
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "很抱歉，没有搜索到你要的，请尝试用其他关键词吧."

#: ../inc/content-none.php:33
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "貌似我们能找到，或许可以试试搜索."

#: ../inc/content-slide.php:40
msgid "Lasted Posts"
msgstr "最新文章"

#: ../inc/content-slide.php:41 ../inc/content-slide.php:101
#: ../inc/content-slide.php:137 ../inc/content-slide.php:163
#: ../inc/content-slide.php:189 ../inc/content-slide.php:215
#: ../inc/content-slide.php:241 ../inc/content-slide.php:267
msgid "More"
msgstr "更多"

#: ../inc/content-slide.php:58
msgid "Lasted Comments"
msgstr "最新评论"

#: ../inc/content-slide.php:64
msgid "Lasted Modified"
msgstr "最近更新"

#: ../inc/content-slide.php:80 ../inc/functions-widgets.php:119
#: ../inc/functions-widgets.php:120 ../inc/functions-widgets.php:123
#: ../inc/functions-widgets.php:138
msgid "Rand Posts"
msgstr "随机文章"

#: ../inc/content.php:14
msgid "Featured"
msgstr "置顶"

#: ../inc/content.php:36 ../page-tougao.php:33
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#: ../inc/content.php:38
msgid "Continue reading"
msgstr "继续阅读"

#: ../inc/content.php:74
msgid "$"
msgstr "赏"

#: ../inc/content.php:75
msgid "Alipay Donate"
msgstr "支付宝打赏"

#: ../inc/content.php:75
msgid "WeChat Pay Donate"
msgstr "微信打赏"

#: ../inc/content.php:77
msgid "If valuable for you, welcome to donate."
msgstr "如果此文对你有帮助，欢迎打赏作者。"

#: ../inc/functions-comment.php:16
#, php-format
msgid "replied you at [ %s ] as followed:"
msgstr "在 《 %s 》文章上的回应："

#: ../inc/functions-comment.php:18
#, php-format
msgid "replied you at [ Untitled #%s ] as followed:"
msgstr "在 《 无题 #%s 》文章上的回应："

#: ../inc/functions-comment.php:30
#, php-format
msgid "You have a message from %s"
msgstr "您在[ %s ]上的评论有回应"

#: ../inc/functions-comment.php:34
msgid "Hello!"
msgstr "你好！"

#: ../inc/functions-comment.php:40
msgid "Read more"
msgstr "点击查看"

#: ../inc/functions-comment.php:43
msgid "The mail automatically by system, Do not Reply."
msgstr "此邮件由系统自动生成，请勿回复."

#: ../inc/functions-comment.php:55
msgid "Email me if replied"
msgstr "有人回复时邮件通知我"

#: ../inc/functions-comment.php:148
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "你的评论正在等待审核。"

#: ../inc/functions-comment.php:154
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: ../inc/functions-svg.php:35
msgid "Please define default parameters in the form of an array."
msgstr "请用数组的形式定义默认参数。"

#: ../inc/functions-svg.php:40
msgid "Please define an SVG icon filename."
msgstr "请定义SVG图标文件名。"

#: ../inc/functions-widgets.php:6 ../inc/functions-widgets.php:7
#: ../inc/functions-widgets.php:10 ../inc/functions-widgets.php:25
msgid "Hot Posts"
msgstr "热门文章"

#: ../inc/functions-widgets.php:14 ../inc/functions-widgets.php:63
#: ../inc/functions-widgets.php:127 ../inc/functions-widgets.php:191
#: ../inc/functions-widgets.php:237 ../inc/functions-widgets.php:303
msgid "title:"
msgstr "文章标题："

#: ../inc/functions-widgets.php:15 ../inc/functions-widgets.php:64
#: ../inc/functions-widgets.php:128 ../inc/functions-widgets.php:238
#: ../inc/functions-widgets.php:305
msgid "Max Num:"
msgstr "最大数量："

#: ../inc/functions-widgets.php:55 ../inc/functions-widgets.php:56
#: ../inc/functions-widgets.php:59 ../inc/functions-widgets.php:74
msgid "Related Posts"
msgstr "相关文章"

#: ../inc/functions-widgets.php:184 ../inc/functions-widgets.php:185
#: ../inc/functions-widgets.php:188 ../inc/functions-widgets.php:203
msgid "Website stat"
msgstr "网站统计"

#: ../inc/functions-widgets.php:192
msgid "start time:"
msgstr "开始时间："

#: ../inc/functions-widgets.php:210
#, php-format
msgid "Posts Nums %s units"
msgstr "文章数量%s篇"

#: ../inc/functions-widgets.php:211
#, php-format
msgid "Comments Nums %s units"
msgstr "评论数量%s条"

#: ../inc/functions-widgets.php:212
#, php-format
msgid "Website age %s days"
msgstr "本站建站%s天"

#: ../inc/functions-widgets.php:213
#, php-format
msgid "Tags Nums %s units"
msgstr "标签数量%s个"

#: ../inc/functions-widgets.php:229 ../inc/functions-widgets.php:230
msgid "Recent Comments For Gravatar"
msgstr "最近评论带头像版"

#: ../inc/functions-widgets.php:233 ../inc/functions-widgets.php:248
msgid "Recent Comments"
msgstr "最近评论"

#: ../inc/functions-widgets.php:278
#, php-format
msgid "comments at < %s >"
msgstr "在《%s》上的评论"

#: ../inc/functions-widgets.php:295 ../inc/functions-widgets.php:296
msgid "Comments Wall For Gravatar"
msgstr "评论墙头像版"

#: ../inc/functions-widgets.php:299 ../inc/functions-widgets.php:316
msgid "Comments Wall"
msgstr "评论墙"

#: ../inc/functions-widgets.php:304
msgid "How many months:"
msgstr "多少个月："

#: ../inc/functions-widgets.php:346
#, php-format
msgid "%1$s replied %2$s comments"
msgstr "%1$s 评论了 %2$s 条"

#: ../inc/header-breadcrumb.php:20
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "\" %s \"的搜索结果"

#: ../inc/header-breadcrumb.php:42
msgid "404 Error"
msgstr "404错误"

#: ../inc/header-breadcrumb.php:44
#, php-format
msgid "Author \"%s\" as followed"
msgstr "作者 %s 的文章"

#: ../inc/header-breadcrumb.php:47
#, php-format
msgid " - Page %s - "
msgstr " - 第 %s 页 - "

#: ../inc/header-breadcrumb.php:55
msgid "Contact : "
msgstr "联系方式： "

#: ../inc/header-breadcrumb.php:57
msgid "Follow me on QQ"
msgstr "QQ联系我"

#: ../inc/header-breadcrumb.php:60
msgid "Follow me on Weibo"
msgstr "关注我的微博"

#: ../inc/header-breadcrumb.php:63
msgid "Follow me on weChat"
msgstr "关注我的微信公众号"

#: ../inc/header-breadcrumb.php:66
msgid "Follow me on Email"
msgstr "给我发邮件"

#: ../inc/header-breadcrumb.php:70
msgid "Share To : "
msgstr "分享到： "

#: ../inc/header-breadcrumb.php:71
msgid "Share me on WeChat"
msgstr "分享到微信"

#: ../inc/header-breadcrumb.php:72
msgid "Share me on Weibo"
msgstr "分享到微博"

#: ../inc/header-breadcrumb.php:73
msgid "Share me to QQ Friends"
msgstr "分享给QQ好友"

#: ../inc/header-breadcrumb.php:74
msgid "Share me on Qzone"
msgstr "分享到QQ空间"

#: ../options-framework/includes/class-options-framework-admin.php:91
#: ../options-framework/includes/class-options-framework-admin.php:92
msgid "Theme Options"
msgstr "主题设置"

#: ../options-framework/includes/class-options-framework-admin.php:204
msgid "Click OK to reset. Any theme settings will be lost!"
msgstr "点击OK重置. 所有主题设置将丢失！"

#: ../options-framework/includes/class-options-framework-admin.php:235
msgid "Default options restored."
msgstr "恢复默认设置."

#: ../options-framework/includes/class-options-framework-admin.php:289
msgid "Options saved."
msgstr "设置已保存."

#: ../options-framework/includes/class-options-media-uploader.php:62
msgid "No file chosen"
msgstr "无选中文件"

#: ../options-framework/includes/class-options-media-uploader.php:65
#: ../options-framework/includes/class-options-media-uploader.php:118
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ../options-framework/includes/class-options-media-uploader.php:67
#: ../options-framework/includes/class-options-media-uploader.php:119
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../options-framework/includes/class-options-media-uploader.php:70
msgid "Upgrade your version of WordPress for full media support."
msgstr "升级您的WordPress版本以支持完整媒体."

#: ../options-framework/includes/class-options-media-uploader.php:94
msgid "View File"
msgstr "演示文件"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:316
msgid "No Repeat"
msgstr "无重复"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:317
msgid "Repeat Horizontally"
msgstr "水平重复"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:318
msgid "Repeat Vertically"
msgstr "垂直重复"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:319
msgid "Repeat All"
msgstr "整体重复"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:331
msgid "Top Left"
msgstr "左上"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:332
msgid "Top Center"
msgstr "中上"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:333
msgid "Top Right"
msgstr "右上"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:334
msgid "Middle Left"
msgstr "左中"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:335
msgid "Middle Center"
msgstr "居中"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:336
msgid "Middle Right"
msgstr "右中"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:337
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:338
msgid "Bottom Center"
msgstr "中下"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:339
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:351
msgid "Scroll Normally"
msgstr "正常滚动"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:352
msgid "Fixed in Place"
msgstr "固定位置"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:424
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:425
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:426
msgid "Bold"
msgstr "加粗"

#: ../options-framework/includes/class-options-sanitization.php:427
msgid "Bold Italic"
msgstr "加粗斜体"

#: ../options.php:26
msgid "One"
msgstr "1"

#: ../options.php:27
msgid "Two"
msgstr "2"

#: ../options.php:28
msgid "Three"
msgstr "3"

#: ../options.php:29
msgid "Four"
msgstr "4"

#: ../options.php:30
msgid "Five"
msgstr "5"

#: ../options.php:35
msgid "French Toast"
msgstr "法式炸面包"

#: ../options.php:36
msgid "Pancake"
msgstr "煎饼"

#: ../options.php:37
msgid "Omelette"
msgstr "煎鸡蛋"

#: ../options.php:38
msgid "Crepe"
msgstr "薄煎饼"

#: ../options.php:39
msgid "Waffle"
msgstr "华夫饼"

#: ../options.php:100
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: ../options.php:105
msgid "Blog Mode"
msgstr "博客模式"

#: ../options.php:106
msgid "Blog if selected(Hide Slide part)."
msgstr "选中转换为博客模式（隐藏幻灯片部分）"

#: ../options.php:113
msgid "Alipay QRcode"
msgstr "支付宝支付二维码"

#: ../options.php:114
msgid "upload your alipay QRcode. 150px*150px."
msgstr "上传你的支付宝二维码。建议150px*150px."

#: ../options.php:120
msgid "WeChat Pay QRcode"
msgstr "微信支付二维码"

#: ../options.php:121
msgid "upload your WeChat Pay QRcode. 150px*150px."
msgstr "上传你的微信支付二维码。建议150px*150px."

#: ../options.php:128
msgid "Slide Options"
msgstr "幻灯片设置"

#: ../options.php:129
msgid "Select category for slide"
msgstr "选择一个分类显示幻灯片"

#: ../options.php:137
msgid "QQ No."
msgstr "QQ号码."

#: ../options.php:138
msgid "Fill your QQ No."
msgstr "填写你的QQ号码."

#: ../options.php:145
msgid "Email Account"
msgstr "邮箱账号"

#: ../options.php:146
msgid "Fill your Email Account."
msgstr "填写你的邮箱账号."

#: ../options.php:153
msgid "Weibo Account"
msgstr "微博号"

#: ../options.php:154
msgid "Fill your Weibo Account."
msgstr "填写你的微博号."

#: ../options.php:161
msgid "WeChat QRcode"
msgstr "微信二维码"

#: ../options.php:162
msgid "upload your WeChat QRcode."
msgstr "上传你的微信二维码。"

#: ../options.php:168
msgid "SEO Settings"
msgstr "SEO设置"

#: ../options.php:173
msgid "keywords"
msgstr "关键词keywords"

#: ../options.php:174
msgid "fill your keywords, separate by \",\"."
msgstr "填写你的关键词，以英文逗号\",\"隔开."

#: ../options.php:181
msgid "description"
msgstr "描述description"

#: ../options.php:182
msgid "description."
msgstr "描述description."

#: ../options.php:203
msgid "Head Code"
msgstr "顶部代码"

#: ../options.php:204
msgid "Head Code. For example: css,js."
msgstr "head标签里的代码，譬如css, js等."

#: ../options.php:211
msgid "Footer Code"
msgstr "底部代码"

#: ../options.php:212
msgid "Footer Code. For example: Stat code, ICP No."
msgstr "底部代码，譬如统计代码，备案号等."

#: ../options.php:220
msgid "CMS Home Settings"
msgstr "CMS首页设置"

#: ../options.php:226
msgid "First Options"
msgstr "第一个选项"

#: ../options.php:227
msgid "Select category for First Options"
msgstr "给第一个选择一个分类"

#: ../options.php:236
msgid "Second Options"
msgstr "第二个选项"

#: ../options.php:237
msgid "Select category for Second Options"
msgstr "给第二个选择一个分类"

#: ../options.php:246
msgid "Third Options"
msgstr "第三个选项"

#: ../options.php:247
msgid "Select category for Third Options"
msgstr "给第三个选择一个分类"

#: ../options.php:256
msgid "Fourth Options"
msgstr "第四个选项"

#: ../options.php:257
msgid "Select category for Fourth Options"
msgstr "给第四个选择一个分类"

#: ../options.php:266
msgid "Fifth Options"
msgstr "第五个选项"

#: ../options.php:267
msgid "Select category for Fifth Options"
msgstr "给第五个选择一个分类"

#: ../options.php:276
msgid "Sixth Options"
msgstr "第六个选项"

#: ../options.php:277
msgid "Select category for Sixth Options"
msgstr "给第六个选择一个分类"

#: ../options.php:286
msgid "Seventh Options"
msgstr "第七个选项"

#: ../options.php:287
msgid "Select category for Seventh Options"
msgstr "给第第七个选择一个分类"

#: ../options.php:295
msgid "AD Settings"
msgstr "广告设置"

#: ../options.php:301
msgid "Only Show AD on Home Page"
msgstr "仅首页显示顶部广告"

#: ../options.php:302
msgid "Click here and Only Show AD on Home Page."
msgstr "选中此选项仅首页显示顶部广告."

#: ../options.php:308
msgid "Home Ad"
msgstr "首页顶部广告"

#: ../options.php:309
msgid "Home AD for 468px*60px."
msgstr "468px*60px大小的首页广告."

#: ../options.php:317
msgid "Single Right Ad"
msgstr "文章右侧广告"

#: ../options.php:318
msgid "Single Right AD for 336px*280px."
msgstr "336px*280px大小的文章右侧广告."

#: ../options.php:326
msgid "Singlar Bottom Ad"
msgstr "页面底部广告"

#: ../options.php:327
msgid "Singlar Bottom AD for 468px*60px."
msgstr "468px*60px大小的页面内容底部广告."

#: ../options.php:335
msgid "Archive Ad"
msgstr "归档页广告"

#: ../options.php:336
msgid "Archive Ad for 468px*60px."
msgstr "468px*60px大小的归档页广告."

#: ../page-download.php:26
msgid "Free Resources, Download Page"
msgstr "免费资源, 下载页面"

#: ../page-download.php:27
#, php-format
msgid ""
"The download page for the resource named \"%1$s\" in the article of %2$s"
msgstr "%2$s文章中提到的资源信息为“%1$s”的下载页面"

#: ../page-download.php:28 ../page-download.php:80
#, php-format
msgid "The download page for %s"
msgstr "%s下载页面"

#: ../page-download.php:103
msgid "Download Info"
msgstr "资源信息"

#: ../page-download.php:106
#, php-format
msgid "Download Name: %s"
msgstr "资源名称：%s"

#: ../page-download.php:107
#, php-format
msgid "Download Size: %s"
msgstr "文件大小：%s"

#: ../page-download.php:108
#, php-format
msgid "Update Time: %s"
msgstr "更新日期：%s"

#: ../page-download.php:111
msgid "Download Link"
msgstr "下载链接"

#: ../page-download.php:134
msgid "Download Note"
msgstr "下载说明"

#: ../page-download.php:136
msgid ""
"<p>1.If the downloaded file is in compressed package format, please install "
"RAR or other software to decompress it.<br />2.When files are large, "
"download tools are recommended. Browser downloads sometimes interrupt "
"automatically. Baidu Netdisks recommend PanDownload software or its webpage "
"version for download.<br />3.Resources may be harmony due to content issues, "
"leading to the unavailability of download links. If you encounter this "
"problem, please go to the article page for feedback, and we will update it "
"in time.<br />4.If you have any other questions or suggestions, please leave "
"a comment.</p>"
msgstr ""
"<p>1、下载后文件若为压缩包格式，请安装RAR或者好压等压缩软件进行解压。<br /"
">2、文件比较大的时候，建议使用下载工具进行下载，浏览器下载有时候会自动中断，"
"百度网盘推荐PanDownload软件或其网页版下载。<br />3、资源可能会由于内容问题被"
"和谐，导致下载链接不可用，遇到此问题，请到该文章页面进行反馈，我们会及时更新"
"的。<br />4、若有其他问题或建议，欢迎留言评论。</p>"

#: ../page-download.php:138
msgid "Download Disclaimer"
msgstr "免责声明"

#: ../page-download.php:139
msgid ""
"Download Disclaimer: Some resources of this website are collected on the "
"Internet for your study and reference only. If there is any infringement, "
"please contact the administrator to delete it in time."
msgstr ""
"免责声明：本站部分资源收集于互联网，仅供大家学习与参考。如有侵权，请联系管理"
"员及时删除。"

#: ../searchform.php:3
msgid "Search..."
msgstr "请输入关键词..."

#: ../searchform.php:5
msgid "Enter"
msgstr "搜索"

#: ../single.php:14
msgid "Previous: %title"
msgstr "上一篇: %title"

#: ../single.php:16
msgid "Next: %title"
msgstr "下一篇: %title"

#~ msgid "HILAU主题设置"
#~ msgstr "HILAU主题设置"

#~ msgid " weeks ago"
#~ msgstr " 周前"

#~ msgid "Add a menu"
#~ msgstr "添加菜单"

#~ msgid "Social Links"
#~ msgstr "社会链接"

#~ msgid "To first page"
#~ msgstr "跳转到第一页"

#~ msgid "To last page"
#~ msgstr "跳转到最后一页"

#~ msgid "SCKEY"
#~ msgstr "SCKEY"

#~ msgid "No SCKEY? you can register on https://sc.ftqq.com"
#~ msgstr "没有SCKEY？你可以到https://sc.ftqq.com注册一个"

#~ msgid "You have new Message, Please Check it"
#~ msgstr "网站上有新的评论，请及时查看"

#~ msgid "Comment Author: "
#~ msgstr "评论人： "

#~ msgid "Post Title: "
#~ msgstr "文章标题： "

#~ msgid "Post Link: "
#~ msgstr "文章链接： "

#~ msgid "Post Content: "
#~ msgstr "评论内容： "
